我變做了鋼鐵 但未完全勝利

...
然後我掃得低 一支軍隊
先知過去如水 堅毅至此 原來回不去

教會？

無奈我有點 迫不得已 發育直到 墮地亦不碎
卻困著肉身 沒人來 也出不去 woo